屌柒林鄭同時，請關注下亞馬遜大火

見呢單野好似冇咩關注度，希望大家如果仲有餘力都關注下

如果砌唔掂真係全球攬炒

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

可以點

呂麗乳搖 慢過我

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

呼籲大家減少食牛
減少食牛
減少食牛

推，佢今次真係燒得好癲

雨林係地球個肺黎，燒咗咁多本身會釋放好多一同二氧化碳，令到溫室效應加快，地球又會熱咗。

熱咗係夏天時候會比到更多能量形成颱風，山竹呢啲癲嘅超級颱風只會越黎越勁越黎越多。一時又熱浪，一時又水災好撚大鑊 。

之後雨林好多植物，菌類本身好多可以拎黎制藥，例如抗癌藥物，燒哂我地第時有機會做唔到疫苗。調返轉，好多動植物有可能係某種病毒嘅宿主，平時依附係某種動物身上嗰隻動作可能冇事，但係人感染到隨時好似沙士咁。

重要嘅係雨林呢啲secondary rainforest個演化時間係要好長好長，短則幾十年，長則幾百年先可以變返咁密咁多樣性。睇下香港就知，係咁種樹都唔會有嗰種多樣性同分層，雖然氣候土質都有影響，但係其實香港都有呢種forest係有分層，例如大埔滘，啲銀杏同楓香可以去到20米咁高，但係變成咁樣嘅林係呢個世紀都冇乜disturb先做到。

環保撚在此希望大家今次可以reconnect埋我地，我地都唔想淨係做cut飲管回收呢啲鳩鳩地嘅measures架，不過香港資源同支持真係唔多我地唯有出黎發夢間中幫大家收下林奠，我地都唔會咁on9要求大家發夢仲帶自己水樽。因為環境問題同政治一樣，你唔理佢，佢遲早都會搵上你，所以希望大家關注下

有興趣可以遲啲再分享多啲，利: en sci final yr

理解好大件事

但連自己過唔過到聽日都未知.....
邊到仲有心情 關注其他地方

有時間寧願
輕鬆一下....
休息一下....

推介大家用個search engine

佢會用d 廣告費去種樹
聚沙成塔，聚木成林

大家又唔使付出d 咩值得試下

雖則佢d search results 冇google 咁relevant, 不過search 嘢時 加個tag #g 就會出google search result